# Testes API Cypress

# Automação de testes de API Cypress

Este é o repositório para automação de API, desenvolvido para trabalhar com Cypress.

O objetivo deste repositório é ser de fácil entendimento focado no desenvolvimento de testes automatizados para API, utilizando [Cypress](https://www.cypress.io/)

## Run tests

### Initial Setup

1. Requer node. Para instalar, execute `npm install node` ou faça o download [Node](https://nodejs.org/en/download/)
2. Execute o comando `npm install` para instalar as dependências
3. Para iniciar o servidor, execute `npm start`

### Run Tests

- Execute um dos comandos abaixo para executar os testes.
- Para executar os testes, execute `npm run test` ou `cy:run`
- Para gerar os relatórios do Mocha, execute `npm run cy:report`
- Para executar os testes gerando o Cypress Dashboard, execute `npm run cy:dashboard`
- Para executar os testes em Integração Contínua, execute `npm run cy:run-ci`
<p>